又話球王排陣?

排到咁?

今場唔係
光頭佬講呢場佢話事

琴晚美沙用冰火幫光頭佬

未開波先有阿迷話美斯排德國無鋒陣
依家輸波又話領隊排

唔係囉。
話美斯排陣係9up

贏波=美斯
輸波=光頭

美斯排陣阿古路後備?

鳩硬假膠黎唔好在意

呢啲真係見一個block一個 睇波都唔用腦

輸既全部都光頭佬話事，贏果啲先入美斯數

排陣咁on9 就算當fifa咁排 美斯落去打cm派牌前面幾個大牌都出得晒啦 係要靠美攻咩，美斯分完波又要等埋佢上黎先攻 仲要出埋件垃圾meza

正解